唔知點解呢排睇連登 開心左

就係俾你班武漢傻閪知新聞自由言論自由係幾咁重要 抵鳩你死

【寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

- 分享自 LIHKG

邊個同情支那人邊個就係鬼 係咪唔就得過去七個月支那人點樣冷嘲熱諷香港人 係咪唔記得我地手足就係俾支那共產黨黨羽打傷打死強姦

淨係依個gif已經夠開心。